[反皇聯合軍中立區]皇家馬德里VS利物蒲

第一次召集

班死皇狗真係冇性

啱呀

中立

Ching打錯字